老漢肺炎持續 港麻甩人數急增

香港男仔一除罩 成面鬚根 係幾Man

有冇人好似小妹咁 出街化妝淨係化對眼